[經典 MV] 1989年 - 阮兆祥 (鬧市燈光閃爍時) (完整版)

啱啱見到
好正

佢把聲唔同聲

把聲會隨住年紀大而變